香港政府一支輝瑞疫苗開得五針出嚟喺度嘥疫苗

耀瑞疫苗本身一樽可以開到六針出嚟，但要用特殊嘅針筒先可以開到六針
日本之類國家喺度煩緊點樣獲得特殊針筒，或者增加產能，以便將疫苗物盡其用

而香港政府就有理冇理總之一樽疫苗開得五針出嚟就算

唔係點逼你哋打支那針
捽數要緊啊

咁香港有果啲特殊針筒特登唔用？

口罩都可以擺係倉唔派
針筒係倉唔出奇

如果有嘅唔用真係仆街嘅
如果冇咁唔通等到d 疫苗過哂期都唔用咩

針筒點特殊法

其實冇得咁拗
你都識講全世界都爭緊，佢要逼你去打疫苗
點都會開咗先

開五支都係合理範圍
仲以為樓主話一開三一開四咁就過分啦

有冇人唔理係咪優先群組聽日去搶個位先

香港咁多年黎都係用錢解決問題

I mean班官唔洗用腦都得

唔覺得好大問題，
咁係咪要等埋針筒先打？

我同你諗法一樣

少啲dead space

韓國研發緊啦

咁當然冇特殊針筒嘅話開住五針先都係正常，但完全唔覺政府有獲取特殊針筒嘅意欲

韓國研發話6至7針都得喎

唔係話出廠後5日內要用？
上星期六到香港 而家都未有得打

5日係將溫度提升到普通冷藏溫度之後嘅時限